Total agreed finds: 209
Total finds: 257
Total tokens: 1987

Lennart vs Gijs
    |         Y |
    |    N    E |
    |    O    S |
----+-----------+
 NO |<1741>  21 |
YES |    6 <219>|
----+-----------+
(row = reference; col = test)

TP: 1960 Counter({'NO': 1741, 'YES': 219})
FN: 27 Counter({'NO': 21, 'YES': 6})
FP: 27 Counter({'YES': 21, 'NO': 6})

fscore
NO 0.9923055001424906
fscore
YES 0.9419354838709678
Lennart vs Thomas
    |         Y |
    |    N    E |
    |    O    S |
----+-----------+
 NO |<1741>  21 |
YES |   14 <211>|
----+-----------+
(row = reference; col = test)

TP: 1952 Counter({'NO': 1741, 'YES': 211})
FN: 35 Counter({'NO': 21, 'YES': 14})
FP: 35 Counter({'YES': 21, 'NO': 14})

fscore
NO 0.9900483366505544
fscore
YES 0.9234135667396062
Gijs vs Thomas
    |         Y |
    |    N    E |
    |    O    S |
----+-----------+
 NO |<1734>  13 |
YES |   21 <219>|
----+-----------+
(row = reference; col = test)

TP: 1953 Counter({'NO': 1734, 'YES': 219})
FN: 34 Counter({'YES': 21, 'NO': 13})
FP: 34 Counter({'NO': 21, 'YES': 13})

fscore
NO 0.9902912621359223
fscore
YES 0.9279661016949152



Lennart vs Gijs
    |    C    C    E    N    N    O    P    S |
    |    I    O    N    A    O    R    E    P |
    |    T    U    T    T    N    G    R    O |
----+-----------------------------------------+
CIT |  <26>   .    .    1    .    .    .    . |
COU |    .  <37>   2    .    3    .    2    . |
ENT |    .    .   <2>   .    .    .    .    . |
NAT |    .    .    .   <4>   .    .    .    . |
NON |    1    3    7    .<1741>   9    1    . |
ORG |    .    .    1    .    2  <64>   .    . |
PER |    .    .    .    .    .    .  <80>   . |
SPO |    .    .    .    .    1    .    .   <.>|
----+-----------------------------------------+
(row = reference; col = test)

TP: 1954 Counter({'NON': 1741, 'PER': 80, 'ORG': 64, 'COU': 37, 'CIT': 26, 'NAT': 4, 'ENT': 2, 'SPO': 0})
FN: 33 Counter({'NON': 21, 'COU': 7, 'ORG': 3, 'CIT': 1, 'SPO': 1, 'ENT': 0, 'NAT': 0, 'PER': 0})
FP: 33 Counter({'ENT': 10, 'ORG': 9, 'NON': 6, 'COU': 3, 'PER': 3, 'NAT': 1, 'CIT': 1, 'SPO': 0})

CIT 0.9629629629629629
COU 0.8809523809523809
ENT 0.2857142857142857
NAT 0.888888888888889
NON 0.9923055001424906
ORG 0.9142857142857143
PER 0.9815950920245399
SPO 0
Lennart vs Thomas
    |    C    C    E    N    N    O    P    S |
    |    I    O    N    A    O    R    E    P |
    |    T    U    T    T    N    G    R    O |
----+-----------------------------------------+
CIT |  <22>   .    2    1    2    .    .    . |
COU |    3  <38>   .    .    3    .    .    . |
ENT |    .    .   <2>   .    .    .    .    . |
NAT |    .    .    .   <4>   .    .    .    . |
NON |    2    3    5    2<1741>   8    1    . |
ORG |    .    .    .    .    9  <58>   .    . |
PER |    .    .    .    .    .    .  <80>   . |
SPO |    .    .    .    .    .    .    .   <1>|
----+-----------------------------------------+
(row = reference; col = test)

TP: 1946 Counter({'NON': 1741, 'PER': 80, 'ORG': 58, 'COU': 38, 'CIT': 22, 'NAT': 4, 'ENT': 2, 'SPO': 1})
FN: 41 Counter({'NON': 21, 'ORG': 9, 'COU': 6, 'CIT': 5, 'ENT': 0, 'NAT': 0, 'SPO': 0, 'PER': 0})
FP: 41 Counter({'NON': 14, 'ORG': 8, 'ENT': 7, 'CIT': 5, 'NAT': 3, 'COU': 3, 'PER': 1, 'SPO': 0})

CIT 0.8148148148148148
COU 0.8941176470588236
ENT 0.3636363636363636
NAT 0.7272727272727273
NON 0.9900483366505544
ORG 0.8721804511278195
PER 0.9937888198757764
SPO 1.0
Gijs vs Thomas
    |    C    C    E    N    N    O    P    S |
    |    I    O    N    A    O    R    E    P |
    |    T    U    T    T    N    G    R    O |
----+-----------------------------------------+
CIT |  <23>   .    2    .    2    .    .    . |
COU |    1  <35>   .    2    2    .    .    . |
ENT |    .    2   <6>   .    3    1    .    . |
NAT |    .    .    .   <5>   .    .    .    . |
NON |    1    4    1    .<1734>   6    .    1 |
ORG |    .    .    .    .   14  <59>   .    . |
PER |    2    .    .    .    .    .  <81>   . |
SPO |    .    .    .    .    .    .    .   <.>|
----+-----------------------------------------+
(row = reference; col = test)

TP: 1943 Counter({'NON': 1734, 'PER': 81, 'ORG': 59, 'COU': 35, 'CIT': 23, 'ENT': 6, 'NAT': 5, 'SPO': 0})
FN: 44 Counter({'ORG': 14, 'NON': 13, 'ENT': 6, 'COU': 5, 'CIT': 4, 'PER': 2, 'NAT': 0, 'SPO': 0})
FP: 44 Counter({'NON': 21, 'ORG': 7, 'COU': 6, 'CIT': 4, 'ENT': 3, 'NAT': 2, 'SPO': 1, 'PER': 0})

CIT 0.8518518518518519
COU 0.8641975308641976
ENT 0.5714285714285715
NAT 0.8333333333333333
NON 0.9902912621359223
ORG 0.8489208633093526
PER 0.9878048780487805
SPO 0
