Total agreed finds: 194
Total finds: 284
Total tokens: 1992

Lennart vs Gijs
    |         Y |
    |    N    E |
    |    O    S |
----+-----------+
 NO |<1738>   4 |
YES |   14 <236>|
----+-----------+
(row = reference; col = test)

TP: 1974 Counter({'NO': 1738, 'YES': 236})
FN: 18 Counter({'YES': 14, 'NO': 4})
FP: 18 Counter({'NO': 14, 'YES': 4})

fscore
NO 0.9948483113909559
fscore
YES 0.9632653061224489
Lennart vs Thomas
    |         Y |
    |    N    E |
    |    O    S |
----+-----------+
 NO |<1712>  30 |
YES |   55 <195>|
----+-----------+
(row = reference; col = test)

TP: 1907 Counter({'NO': 1712, 'YES': 195})
FN: 85 Counter({'YES': 55, 'NO': 30})
FP: 85 Counter({'NO': 55, 'YES': 30})

fscore
NO 0.9757765745226561
fscore
YES 0.8210526315789474
Gijs vs Thomas
    |         Y |
    |    N    E |
    |    O    S |
----+-----------+
 NO |<1721>  31 |
YES |   46 <194>|
----+-----------+
(row = reference; col = test)

TP: 1915 Counter({'NO': 1721, 'YES': 194})
FN: 77 Counter({'YES': 46, 'NO': 31})
FP: 77 Counter({'NO': 46, 'YES': 31})

fscore
NO 0.9781187837453822
fscore
YES 0.8344086021505377



Lennart vs Gijs
    |    A    C    C    E    N    N    O    P |
    |    N    I    O    N    A    O    R    E |
    |    I    T    U    T    T    N    G    R |
----+-----------------------------------------+
ANI |   <2>   .    .    .    .    .    .    . |
CIT |    .  <20>   .    .    .    .    .    . |
COU |    .    1  <45>   .    .    4    .    . |
ENT |    .    .    .  <28>   .    .    .    . |
NAT |    .    .    .    .   <1>   7    .    . |
NON |    .    .    .    2    .<1738>   .    2 |
ORG |    .    .    1    .    .    3  <81>   1 |
PER |    .    .    .    .    .    .    .  <56>|
----+-----------------------------------------+
(row = reference; col = test)

TP: 1971 Counter({'NON': 1738, 'ORG': 81, 'PER': 56, 'COU': 45, 'ENT': 28, 'CIT': 20, 'ANI': 2, 'NAT': 1})
FN: 21 Counter({'NAT': 7, 'ORG': 5, 'COU': 5, 'NON': 4, 'ANI': 0, 'PER': 0, 'ENT': 0, 'CIT': 0})
FP: 21 Counter({'NON': 14, 'PER': 3, 'ENT': 2, 'COU': 1, 'CIT': 1, 'ORG': 0, 'ANI': 0, 'NAT': 0})

ANI 1.0
CIT 0.975609756097561
COU 0.9375
ENT 0.9655172413793104
NAT 0.2222222222222222
NON 0.9948483113909559
ORG 0.970059880239521
PER 0.9739130434782608
Lennart vs Thomas
                                   |                                            h |
                                   |                                            t |
                                   |                                            t |
                                   |                                            p |
                                   |                                            s |
                                   |                                            : |
                                   |                                            / |
                                   |                                            / |
                                   |                                            e |
                                   |                                            n |
                                   |                                            . |
                                   |                                            w |
                                   |                                            i |
                                   |                                            k |
                                   |                                            i |
                                   |                                            p |
                                   |                                            e |
                                   |                                            d |
                                   |                                            i |
                                   |                                            a |
                                   |                                            . |
                                   |                                            o |
                                   |                                            r |
                                   |                                            g |
                                   |                                            / |
                                   |                                            w |
                                   |                                            i |
                                   |                                            k |
                                   |                                            i |
                                   |                                            / |
                                   |                                            A |
                                   |    A    C    C    E    N    N    O    P    s |
                                   |    N    I    O    N    A    O    R    E    i |
                                   |    I    T    U    T    T    N    G    R    a |
-----------------------------------+----------------------------------------------+
                               ANI |   <2>   .    .    .    .    .    .    .    . |
                               CIT |    .  <20>   .    .    .    .    .    .    . |
                               COU |    .    1  <42>   .    .    6    1    .    . |
                               ENT |    .    .    .  <13>   .   10    3    2    . |
                               NAT |    .    .    .    .   <1>   7    .    .    . |
                               NON |    .    .    5    2    .<1712>  22    .    1 |
                               ORG |    2    1    2    .    .   32  <49>   .    . |
                               PER |    .    .    .    .    .    .    .  <56>   . |
https://en.wikipedia.org/wiki/Asia |    .    .    .    .    .    .    .    .   <.>|
-----------------------------------+----------------------------------------------+
(row = reference; col = test)

TP: 1895 Counter({'NON': 1712, 'PER': 56, 'ORG': 49, 'COU': 42, 'CIT': 20, 'ENT': 13, 'ANI': 2, 'NAT': 1, 'https://en.wikipedia.org/wiki/Asia': 0})
FN: 97 Counter({'ORG': 37, 'NON': 30, 'ENT': 15, 'COU': 8, 'NAT': 7, 'ANI': 0, 'https://en.wikipedia.org/wiki/Asia': 0, 'PER': 0, 'CIT': 0})
FP: 97 Counter({'NON': 55, 'ORG': 26, 'COU': 7, 'ANI': 2, 'PER': 2, 'ENT': 2, 'CIT': 2, 'https://en.wikipedia.org/wiki/Asia': 1, 'NAT': 0})

ANI 0.6666666666666666
CIT 0.9523809523809523
COU 0.8484848484848485
ENT 0.6046511627906976
NAT 0.2222222222222222
NON 0.9757765745226561
ORG 0.608695652173913
PER 0.9824561403508771
https://en.wikipedia.org/wiki/Asia 0
Gijs vs Thomas
                                   |                                            h |
                                   |                                            t |
                                   |                                            t |
                                   |                                            p |
                                   |                                            s |
                                   |                                            : |
                                   |                                            / |
                                   |                                            / |
                                   |                                            e |
                                   |                                            n |
                                   |                                            . |
                                   |                                            w |
                                   |                                            i |
                                   |                                            k |
                                   |                                            i |
                                   |                                            p |
                                   |                                            e |
                                   |                                            d |
                                   |                                            i |
                                   |                                            a |
                                   |                                            . |
                                   |                                            o |
                                   |                                            r |
                                   |                                            g |
                                   |                                            / |
                                   |                                            w |
                                   |                                            i |
                                   |                                            k |
                                   |                                            i |
                                   |                                            / |
                                   |                                            A |
                                   |    A    C    C    E    N    N    O    P    s |
                                   |    N    I    O    N    A    O    R    E    i |
                                   |    I    T    U    T    T    N    G    R    a |
-----------------------------------+----------------------------------------------+
                               ANI |   <2>   .    .    .    .    .    .    .    . |
                               CIT |    .  <21>   .    .    .    .    .    .    . |
                               COU |    .    .  <42>   .    .    3    1    .    . |
                               ENT |    .    .    .  <13>   .   12    3    2    . |
                               NAT |    .    .    .    .   <1>   .    .    .    . |
                               NON |    .    .    6    2    .<1721>  22    .    1 |
                               ORG |    2    1    1    .    .   28  <49>   .    . |
                               PER |    .    .    .    .    .    3    .  <56>   . |
https://en.wikipedia.org/wiki/Asia |    .    .    .    .    .    .    .    .   <.>|
-----------------------------------+----------------------------------------------+
(row = reference; col = test)

TP: 1905 Counter({'NON': 1721, 'PER': 56, 'ORG': 49, 'COU': 42, 'CIT': 21, 'ENT': 13, 'ANI': 2, 'NAT': 1, 'https://en.wikipedia.org/wiki/Asia': 0})
FN: 87 Counter({'ORG': 32, 'NON': 31, 'ENT': 17, 'COU': 4, 'PER': 3, 'ANI': 0, 'https://en.wikipedia.org/wiki/Asia': 0, 'CIT': 0, 'NAT': 0})
FP: 87 Counter({'NON': 46, 'ORG': 26, 'COU': 7, 'ANI': 2, 'PER': 2, 'ENT': 2, 'https://en.wikipedia.org/wiki/Asia': 1, 'CIT': 1, 'NAT': 0})

ANI 0.6666666666666666
CIT 0.9767441860465117
COU 0.8842105263157894
ENT 0.5777777777777778
NAT 1.0
NON 0.9781187837453822
ORG 0.6282051282051282
PER 0.9572649572649573
https://en.wikipedia.org/wiki/Asia 0
